機場特警出場？

咁多人圍，會唔會派機場特警？大家小心 be water

推正經野
而個post唔洗覆

唔好嘥一日quota開膠post
特警要有人衝禁區或者發生其他對現場構成危險嘅事件先出黎

收皮啦 又想帶風向

會
快走